啲老野輪平安米拎民建聯禮物就識排隊，但搭車就唔識

sip下sip下，話就話企住先，一有車就標左上去，鬧佢又話唔體諒下老人家
其他人就得個望字，當睇戲食花生咁

應該叫日本皇軍再次教訓佢地

你未見個班廢老打尖搶米情境

其實最嬲都係其他人當睇戲咁睇

我排隊多過你呀細路

香港人係咁撚垃圾㗎啦

利申：香港人

巴打窮到無錢開飯要同班老嘢輪大米?

有次有個老鬼係後面衝上車, 我睇唔到既, 突然有人撞我背脊, 我自然反應就開後爭, 個老野食左一野, 想屌柒我果時, 望兩望見到我攞住成手裝修D架餐, 自己怕死行左去第卡坐, 架車兩分鐘之後先開, 都唔知衝乜9